有冇人覺得今日啲童軍出哂黎銅鑼灣好撚型

好似吹行雞咁，而且有幾個職位唔同，著綠色西裝，型撚到

屌 諗住睇下D細路天真無邪個樣 即刻幻想破滅